Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Juli och Augusti 2022)
Slug: new-developers-2022-08
Date: 2022-09-26 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Sakirnth Nagarasa (sakirnth)
  * Philip Rinn (rinni)
  * Arnaud Rebillout (arnaudr)
  * Marcos Talau (talau)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Xiao Sheng Wen
  * Andrea Pappacoda
  * Robin Jarry
  * Ben Westover
  * Michel Alexandre Salim

Grattis!

